[緊急] 機場手足快啲走！

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

佢哋依家準備唒部處唒，如果依家全部手足撒嘅話，佢哋真係企係到。加上依家好多航班都停唒，令到好多旅客大失預算，到最後佢放唔到Tear Gas嘅話，民意會繼續企係我哋到！

而家唔走無車走㗎

push
好走喇, 留得青山在

推

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

自推！

一齊走！

依家叫人唔好走嘅先係鬼！機場封路嘅話手足走唔到㗎！

走啦屌你老母

你佔金鐘都冇咁嬲

推！

推呀

快d走

入機場嘅原意係比旅客睇，同埋貪警方唔會搞機場。但依家旅客又冇啦，仲要今日有好多和理非嘅市民，警察又入唒禁區準備，仲唔走係到做咩？

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

幫推一下

聽日再去!

好走喇, 留得青山在